今晚十點有人會係調景嶺明日樓後山嗌

大家記得十點嗌一嗌嗌

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

快到到

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

叫呀

美國國會下星期一9月9號開會，聯署要求美國唔好俾林鄭呃，通過香港人權及民主法！十萬個都唔好停，請繼續簽，簽到五十萬一百萬！

108,726